\subsection{Видео-аналитика}

\begin{frame}{Зачем искать события: видео-аналитика}
    
    \orangebox{Полуавтоматическое наблюдение}{
        \begin{itemize}
            \item[$\Leftarrow$] Пульт видео-наблюдения:
            \begin{itemize}
                \item много камер;
                \begin{itemize}
                    \item система видео-наблюдения банка 
                    $\approx 200$ камер.
                \end{itemize}
                \item просматривает человек;
                \item не всегда понятно на какой из камер <<тревога>>;
            \end{itemize}
            \item[${\color{red}\Rightarrow}$] Нужно оповещение — на что обратить внимание оператору.
        \end{itemize}
    }
    
    \vspace{1.5em}
    
    \bluebox{Быстрая навигация по видео}{
        \begin{itemize}
            \item[$\Leftarrow$] Много видео c камер:
            \begin{itemize}
                \item просматривают только когда <<что-то случается>>;
                \item невозможно среагировать до того, как случилось.
            \end{itemize}
            \item[${\color{red}\Rightarrow}$] Нужны метки когда 
            происходило что-то необычное.
        \end{itemize}
    }
    
\end{frame}

\note{
    За 20-30 лет человечество накопило большое количество видеоинформации.
    Речь идет не только о видео в интернете, но в первую очередь о камерах
    наблюдения. Этот массив информации невозможно просмотреть целиком.
    А анализировать видео, как это делают с текстом еще не научились.
    Нужно иметь возможность я в каком-то приближении индексировать
    видео и искать по нему. Причем делать это не обязательно
    в каких-то логических терминах, или терминах текстового поиска.
}
